中美大戰，香港班七頭高官，永遠第一個伸個頭出黎比美國屌

養狗主要都係用嚟吠。
連吠都唔識既狗，
要嚟做乜嘢？